pltr 係咪要黎撚狗架？

人生太短出手要更大

買垃圾股預咗